行動post 同正經post 都推唔上熱門... 好灰

行動post 同正經post 都推唔上熱門... 好灰
咁辛苦又整到隻神獸出黎 熱門都上唔到

【行動】SUCK小隊 10.13『 罷鷲 』行動 + 香城online 【冒險者公會】計劃

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

推post 呀 !!!

==============================分隔線====================================

正題 1013 神獸『 罷鷲 』 行動 , 全港十八區 一齊發動!!!

SUCK 想發起 10月13 全港商場罷買日 黃藍紅黑行動

時間 1300 地點: 十八區各商場

以免大家要花一大堆時間去傾集合地點
SUCK 小隊 為大家挑選左一D地點

九龍區 集合地點
建議集合地點
圓方 , 德福 , APM, 朗豪坊

其他建議活動地點
淘大 , 朗豪坊 , 新世紀 , 又一城

將軍澳區
建議集合地點
POPCORN

其他建議活動地點
東港城 ,新都城

港島北區
建議集合地點
IFC

其他建議活動地點
太古廣場 , 信德中心 , 西港城

港島南區
建議集合地點
香港仔中心

荃灣區
建議集合地點
愉景新城 D-Part

其他建議活動地點
荃灣廣場 , 灣景廣場 , 如心廣場 , 荃新天地 , 綠楊坊

離島區
建議集合地點
青衣城

其他建議活動地點
東薈城

屯元天
建議集合地點
屯門 Vcity

其他建議活動地點
屯門市廣場 ,天水圍天耀廣場 , 元朗廣場等

北區 因為地區比較大 所以分為以下地方

沙田
建議集合地點
新城市廣場

其他建議活動地點
沙田廣場,沙田中心,好運中心

大埔
建議集合地點
大埔超級城

粉嶺
建議集合地點
名都商場

上水
建議集合地點
上水廣場

由於十八區部份區份比較細
可能出現提早完結既情況 或者
商場不開門 或 直接於活動時間前關閉 ,
如果出現以上等情況
大家可以到最近既區域進行支援行動

至於裝備方面 我地為大家起左兩個示範

另外SUCK 小隊 將會係行動時 唔小心有機會放出彩蛋…

而打開彩蛋既方法呢…

SUCK channel :

[ SUCK 小隊 ] [公會]
香城online職業公會

職業公會將會慢慢開

第一彈 #結界師公會

結界術研究 進化討論
結界師:
@@@@@@@@@@@@@@@@@@
第二彈 #機械技術工程混合公會

信號 , 建設 , 進化級機器等
機工公會:
@@@@@@@@@@@@@@@@@@
第三彈 #哨兵公會

哨兵配合 情報改良 準確性 上傳方法檢討
哨兵公會:
@@@@@@@@@@@@@@@@@@
第四彈 醫療公會

受傷個案處理手法進化
醫療公會
@@@@@@@@@@@@@@@@@@
第五彈 裝備公會

呢個公會有小小特別
就係全世界用既野都可以入去問
唔止蔥蔥 魔術師
哨兵 FA 結界師之類都ok架

裝備公會
@@@@@@@@@@@@@@@@@@

第六彈 水魔法公會
#水魔法公會 #水魔法 #顏料

嚴選材料 配方進化 最大程度進化
水魔法 :
@@@@@@@@@@@@@@@@@@

第七彈 #蟲師公會

蟲師 :

@@@@@@@@@@@@@@@@@@
第八彈 #偽術公會
本公會為文宣技術教學
內容一切均不保密

#學文宣 #畫文宣 #做文宣
@@@@@@@@@@@@@@@@@@

第九彈 #裝修及室內設計公會

#黃 #藍 #紅 #黑

各位建築同裝修工人同室內設計師歡迎加入公會討論
進化行動
但記得唔好係公會組隊呀

「室內設計就係度身訂造」 每間鋪頭 都要有個不一樣的 #設計

@@@@@@@@@@@@@@@@@@

第十彈 SUCK偵探公會

#偵探 #偵探公會 #有門檻
#答錯要等24小時
#查屍 #查案 #柯南上身

第十彈 #偵探公會

傳送門 :

@@@@@@@@@@@@@@@@@@

第十一彈 鍵盤狂戰士公會

#鍵戰 #狂戰士
#推唔上熱門無資格叫自己鍵戰

狂戰士傳送門 :

@@@@@@@@@@@@@@@@@@
第十二彈... 調酒師公會

純技術性深研用 切密發佈一切危險視頻

#調酒師 #專業級 #答岩你咪入咯 #公會內容請保密 #切勿組隊

#精英公會 #就算你係調酒師你都未必答得岩

@@@@@@@@@@@@@@@@@@

第十三彈 SUCK 總魔法公會

集合全系魔法之總公會

促進各魔法攜手努力共同完成進化

#進化 #全魔法 #火 #水 #土 #金 #魔法 #結界

#總公會 #教學 #合作

傳送門

@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@

再一次強調 各公會唔係用黎組隊
係俾大家技術進步交流用
入公會將各自有小問題答錯將在24hr不能加入同一工會

SUCK channel :

up

推唔郁都推

推一推

唔好灰，幫你推

推唔到都要推

行動post冇理由唔推
上次撚狗撚得咁掂

推

雖然聽日都會俾遊行洗哂版

我都覺

巴打好有心機
整用行動po

幫推！

push

一，因為民氣已過
二，抗爭轉為地下
三，已等緊移民

總結，香港已被放棄，救返都哂藥費

唔知點解巴打d post 成日都上唔到熱門

要諗諗點搞

幫你推推

幫推

Push push push

Tui

Push

唔撚想再見到謝振中d po

推左先！

Tiu

tui

cls,推唔到上去，個個去曬做偵探

推行動Post

快推 行動Post

行動係一定要推的

推呀

推
小編好俾心機！

好有Heart既搞手
推啊

推呀!!!

你改依個標題都幾難上到去

行動post 推

p 牌照推。
日日做緊 已無搭狗鐵，食咩都check 左黃店先。

但真心近日太多活動又太短宣傳，好撚亂。我等連登仔都未必跟得切。
星期六尖咀都幾單

利申，個個星期weekend, weekday 都參加戶外活動 有益身心。
唔撚覺支力，唔撚洗休息。
但麻煩攪手們有多d focus 同焦點。
真係有心參加都唔知點參。
講真，人力有限，不應用來鳩浪費。唔係一味出出出出啦咁就叫做左野，9 做有時仲衰過唔做。

太漫無目的，就算手足個人真係出左來，其實都無咩凝聚力。
人在心不在。運動真係會慢慢散
例如，鳩叫行動而家已好少人參加。咁底成本，到底點撚解

唔專業建議，周末兩日一單（最多至兩單）大野，
加18 區。
平日三，五，或二四活動。裝飾連儂牆。
逢周三，黃店爆買。
逢周星，電影會，
大家加返hashtag, 好記又持續到落去。
之類之類。

有focus, 又唔太累。

不割，唔完美可改善。多謝admin.
一齊討論，集思廣益。香港人再進化。

大力推

P牌原罪

推呀！

推啊屌

[緊急]最新主線日程表

永遠行動文宣都推唔到